認真一問 在座咁多位有冇鬥過黃

冇
有

做個統計
個人覺得鬥黃好多時都係PR公司做
唔係真手足做

鬥底褲黃算唔算

現實無見過人鬥黃lor

有冇鬥過龍門?
龍門係最早企出黎支持運動既商家
佢甚至願意入poly送飯
但係唔知點解大家以為對面係垃圾支那報紙上面po左一篇文
就係度狂插佢
當然佢有需要改善空間
但係我認為佢一定唔會係我地需要批鬥既目標

冇
有

真 係連登好多po都係度鬥唔知鬥乜春

無 facebook同連登根本平行時空，有時都好奇怪連登個班連衛兵係邊到黎，現實未遇過

連登好多po都係熱狗口吻tim

push
想睇下連登既民意

冇喎 只信蕭爺爺 默默撚化老人

成日比自己啲朋友鬥黃....

我出呢個po既目的係
下次再有人鬥黃直接比 呢個po佢睇
好過無謂係咁屌人又冇證據

龍門個問題就不嬲都係難食同有d員工態度閪， 同黄藍冇咩關係

Push

屌人食m記算唔算鬥黃

現實冇遇過有咩問題?
你敢係現實講真話?

屌佢難食only

咩事話?
唉屌又開始鬥

點解m記係鬥黃

無，識鬥一定鬥紅

金拱門
黃到發金